1. Выберите три любых приложения, написанных в рамках курса, и добавьте к ним тесты.
    - Готово:
        * [Сортировка](homework4/sort_test.go)
        * [Фибоначчи](homework5/fib_test.go)
        * [Конфиг](https://gitlab.com/xfiendx4life/gb_go1/-/blob/homework8/homework8/conf_reader/reader_test.go)
    - Среды выбранных приложений обязательно должно быть хотя бы одно, в котором реализовано два разных варианта одного и того же алгоритма (например, в задаче на сортировку слайсов). Для таких приложений добавьте бенчмарки.
        + [Фибоначчи](homework5/fib_test.go)
    - Также хотя бы для одного приложения тестирование должно производиться на основе табличных тестов.
        + [Фибоначчи](homework5/fib_test.go)
    - Добавьте хотя бы один пример использования тестируемых функций с помощью механизма example.
        + [Конфиг](https://gitlab.com/xfiendx4life/gb_go1/-/blob/homework10/homework8/conf_reader/reader_test.go)
2. Познакомьтесь подробнее с библиотекой `testify` и попробуйте написание тестов с её помощью. Сравните этот способ написания тестов с вариантом, когда вы пишите тесты на чистом Go без testify. Какой подход вам нравится больше и почему?
    * [Фибонначи](https://gitlab.com/xfiendx4life/gb_go1/-/blob/homework10/homework5/fib_testify_test.go)

    _Использование пакета `testify` напоминает опыт с юнит-тестами в python. Стандартный пакет `testing` предоставляет более низкий уровень настройки тестов. Можно настроить прохождение тестов и реакцию системы на них, например, можно не прерывать тестирование если тест не прошел. В `assert.Equal()` настроен вывод, его переопределение невозможно (или сложно)._
    _С одной стороны удобнее писать тесты с `testify`, код занимает меньше места, не нужно переживать за вывод и стандартизацию тестов. Если нужно написать тест быстро, то удобно пользоваться этой библиотекой, если нужны ручные настройки, выбор за стандартной библиотекой. Оба подхода нужно применять исходя из задачи и ситуаций, описанных выше._
